廿歲有腳車 又想買mini

最近睇到架mini cooper 好正
萬幾蚊有交易 副偈正 驗埋車
車主換車先急住平放
我同男朋友都好中意個款 好想買
唔rich 買同洗費都係自己出
本身佢都有架腳車既 但想趁年輕任性下
應該點做好

You only live once

趁後生學下整車都幾好

諗咩？

問咗保險公司未

學下整車，會好mini 仔真係伏過左6-7 年就gg

你都有想法 仲洗人答你
買咪買 玩完咪放

好似好奢侈但又好爽